原來歷史上係有西京出現

公元918年，高麗王朝在松岳（今開城）建國，926年定平壤為「西京」。

估唔到係北韓

比唐三藏取經啦

西京魚？

唐朝同日本都有西京啦, 個個國家國都凡係搞過東遷或者同時有幾個都城都有啦

中京都有

西京燒，是以西京漬醃魚肉後再直接燒的料理，當中的醬汁以白味噌做底，可加酒、味醂等調味，混成西京漬，味道帶甜。為了保留傳統特色，是次的西京漬只用了西京味噌、清酒、味醂和糖。西京味噌加入清酒後令味噌的香氣更明顯，準備時已經令人垂涎三尺。如果不想自己混醃料的話，日式超市亦有這個醃醬出售，塗上後醃一晚便可。

最衰都係唐僧

可以當成都係西京

西安，古稱長安，漢、唐曾建都於此，真正的西京。

名古屋

得西京而家唔存在

應該係朝鮮先啱
古代無分南北

香港嘅西京係屯門定荃灣？

香港既北京係西環

北京明顯係北區上水

我有遠見有高見 在下具氣焰

京，係有大城，帝都意思

中國本身都有自己GOOGLE啦

西京燒

汁柒左啦